其實男人幾多歲都溝唔到女就應該去叫雞？

身邊個個fd到廿鳩幾歲人都仲係a0
日日仲係到on99睇動漫
諗起都覺得on9

18歲叫到68歲

講真咩

拍拖晒時間又無結果又令人失望
只有叫雞才有意義

但係射嘅係空虛

可以唔射

發覺永遠都唔會有女果日

溝唔到女又想扑野咪叫雞

16